如果你屋企人深藍 唔該11月23至11月25號送佢去旅行

如果你屋企人深藍 唔該11月23至11月25號送佢去旅行
有冇人果幾日會攪其他旅行團呀？ 一齊慰勞下其他老人家啦

做孝順仔嘅時候

帶佢去邊好

過埋今日推爆佢

推

拎走佢地張身份證 你去旅行

去曬佢地返大陸擁抱祖國好唔好

岩！

孝子

點解係23-25